英超19隊夾埋砌一隊夠唔夠利記打

勁能到

等華dee懲罰佢

夾開先有用

淨係曼聯就夠啦

加埋曬200條友可能夠打

11個lingard可以屌打全英超

反而想知擺一個連加特過利會有幾大影響

利記唔用攻中

Ddg

雲比 蘇恩祖 艾達 獲加

B 施華 kante 普巴 son

華dee 250

lin全能，左右翼前鋒都得

MMA搵返熱就夠

Ings屌打250啦

冇默契就已經輸咗

kdb 代普好啲

熱刺成堆不知名球員點同利記打
課夠20億比daddy買人就差唔多

講緊鏝？

曼城一隊都夠啦

鏝城冚家仆街斷腳死就差唔多 今季廢能到

sterling benteke ings
shelvey
sakho martin kelly clyne
其他位諗唔到

曼市都夠
曼聯後加曼城中前

雙曼都無左閘

咁即係又要出費蘭癲奴打中堅啦 屌

Laporte都唔用

咁咪即係拿樸迪+費蘭癲奴囉屌

8000M+laporte

Ddg回塘喇

一隊最聯夠砌喇

前面3個利可能強小小
但馬福踢親利都有加成
中場利真係一粒星都無（法賓奴可能最勁但傷左）
後防VVD Ali係屈既, 但高美斯今日都膠膠地
反擊搏到一粒之後守
曼絕對有機贏利

我獌2隊就夠

你弱智

agger
哥狗勁得兩季

曼連普巴加連美斯已經可以玩弄利條後防

淨係曼聯full team都夠打啦

19隊所有球員要齊出
夾埋成一百人喎
點踢?

中堅梗係用狼隊隊長coady……

aguero aubameyang
Rashford son kante kdb
Digne alderweirld azpiliquta
Ddg

adama , deeney , Che Adams

呢3個都打到利仆街啦

aguero aubameyang
Rashford son eriksen kdb
kante
Digne alderweirld azpiliquta
Ddg

咩叫砌？定以為自己好幽默？

19隊一隊比一個人都19人啦
咁叫砌咩? on9

有沙拿 對面已經輸左60%

輸少當贏

好撚柒...

記得上年都有人問呢個問題不過係問鏝

呢隊波踢落有加成

一場英超比賽 正選+後備+1領隊
真係19人

條友真係柒頭黎...

KDB都無

on9排陣
442 比人攻撚到你on9啦傻9

左閘獲加 笑到我仆街
仲有普巴條垃圾
唔撚識波咪撚獻醜喇慒撚
成隊九唔搭八

華dee
250 debruyne bsilva
kante jorginho
chilwell alderweireld rudiger azpilicueta
kepa

連拿好似就黎借返英超

on9 中堅蘇恩祖換麥佳亞啦

Ddg回塘啦

如何除利外後防我會揀
Digne Maguire alderweirld Doherty

2020年仲普巴

宜家利條防線全世界頭5都係到

Btk ings
250 shelvey Wilson ibe
Smith Sakho coady Kelly
Ward

一人之力摧毁成隊波

其實鏝城人腳係利記之上, 除咗中堅位, 拿撲迪一傷就玩完

將交屁變連會點

港父好波

泊大巴算啦

Son Vardy Traore
KDB
nididi kante
Pereira Laporte Toby Wan-Bissaka

VAR vs 利?

用契弟小醜一定比人爆到傻

Vardy
KDB Erikson adama
Kante pogba
Digne Laborte Maguire Doherty
點睇呢個陣

adama唔得 利迷黎

rashford vardy sterling
buendia ndidi kdb
digne soyuncu maguire r.pereira
dean

咁多隊夾四件後防比曼城就夠打啦

打空龍咁串

夾完分分鐘仲差過唔夾
全部唔識用波

放一個連入去利咪夠